通過緊急法既話，大家咪當解放軍黎進場一樣看待咯

唔駛出街，如果危險可以要求唔好返工。
泛民同意見領袖要即時入英美領事館避，對家可能會入屋拉人。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

舖頭落閘無人返工股市收皮

睇下邊個死先

只要香港股市停一星期，睇下邊個死先

當2012
買定多D糧食先

當放大假

錯啦，係要二百萬人上街，你有種未拉晒二百萬人